其實當初KFC點解會出牛肉飯？

九唔撚搭八 一次都未食過

打邊爐你唔講

9唔搭8都算.... 唔好食
好撚咸，食過你就知唔係尋常牛肉飯

認真 有個吉野家經理去左KFC做高層

其他國家就算出啲特別嘢 都係會同雞有關 好似秦國青咖哩炸雞飯同印尼炸雞白飯咁
係得香港咁on9又出牛肉飯又火鍋

之後會唔會有牛河

但幾好食

記得有一輪KFC係撚追住吉野家黎打咁濟
你有新火鍋我又出火鍋你出牛肉飯我又出

點解吉野家唔出炸雞

食過
好撚難食
個汁係得豉油味
牛又少又薄

其實有啲飯有啲雞皇同蘑菇飯已經足夠 完全唔知出黎做咩

最好笑嘅係吉野家出炸雞
相映成趣

有咩 無留意開

淨係留意到日式果隻唐揚炸雞

冇留意到KFC果隻

Kfc同吉野家喺香港係同一間公司
當時marketing諗到大家互出野
啲高層覺得幾掂
所以就出

佢狂sell牛肉飯果期就冇撚再去食過kfc
近排又推返d盒裝雞餐就開始食返

不務正業

留意到叫牛肉飯嗰啲通常都係廢老

搵唔到香港係邊間公司代理?
係咪yum?

如果睇唔到我還未朱古力會冇定企

邊同 一間揸癲 一間洪屎

咪囉kfc pizza hut就一樣